馬斯特斯的推特和信息，尤其是關於公共衛生的，只是要求公眾譴責。 Thiel Crony在疫苗爭端中公開詆譭最佳人選|Noah Kirsch | 2021年11月5日|每日野獸 
 在報告中提供獨立意見的誠意總是值得關注的，在這種情況下，一個人應該是無可指責的。 “不可信”:對人權委員會主席的調查因利益衝突而被駁回|克里斯·約翰遜| 2021年8月18日|華盛頓刀鋒報 
 這足以讓你多疑——或者至少讓你認為，沒有人，即使是我們選擇信任的人，是完全無可指責的。 我不能信任我的新同事，我有很多理由。 我該怎麼告訴管理層? 卡拉·米勒2021年2月11日|華盛頓郵報 
 明確地說，我不認為有權勢、有成就的女性是無可指責的，我也批評過我的那部分。 紐約時報的性別歧視問題Keli Goff | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 首先，在他的25年裡，據大家所說，萊恩·弗羅斯特的生活無可非議。 一個牛仔之死|彼得里奇蒙| 2014年5月11日|每日野獸 
 他說:“我意識到我處在公眾的聚光燈下，我的行為必須無可指責。” 在這所學校，入店行竊比強姦更糟糕|凱特琳·迪克森| 2014年5月2日|每日野獸 
 任何地位的人都可以完全不喝這種酒，而不會受到任何指責。 從瑞典的暴亂中我們能學到什麼|Megan McArdle | 2013年5月28日|DAILY BEAST 
 她坐在床邊，目光向下，充滿了悔恨、自責和絕望。 共和黨致女性:奧巴馬的罪惡快感|朱迪斯·格雷| 2012年5月23日|每日野獸 
 “在這裡祈禱很好，”她說，語氣溫和而真誠，這使責備更加尖刻。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 罪人之子的產業必滅亡，他們的後裔必永遠受凌辱。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 因為男人的罪孽，強如行善的女人，和蒙羞凌辱的女人。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 強烈的怨恨從他的臉上消失了，但一種巨大的責備——一種沉重的、無助的、動人的責備。 信心|亨利·詹姆斯 
 所有的罪犯都四處遊蕩，尋歡作樂，因此招來許多責備。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624